新垣結衣（252）你們拯救了一條生命 沒有道歉的需要

-新post格式：
- 2樓入門攻略、投票區、綜藝
廣告、相集、Google drive綜合下載
- 3樓新劇/電影資訊

-頭post出齊先好留名 記得正皮

標題來源：

《Code Blue 3》電影版7月27上映

官網：
Twitter：
特報：
上映時間：2018年7月27日(日本)

出演：
山下智久、新垣結衣、戶田惠梨香、比嘉愛未
淺利陽介、有岡大貴、成田凌、新木優子
馬場富美加、安藤政信、椎名桔平
監督：西浦正記 脚本：安達奈緒子

主題曲：待補
劇情簡介：待補

結衣畫畫活動已經完滿結束 多謝各位巴絲打支持

新手上路主線攻略

Google Drive圖庫(整理：米羅、196)

周邊產品攻略
(官方月曆、CD、代言產品等等)

大量舊雜誌訪問(整理、收集：仙人巴)

B站Gakki綜藝連結

Gakki全廣告(Google Drive)

新垣結衣 高清CM 171連發

~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~
綜合下載寶庫(由星空巴提供)
隔離登pm Gmail比「星空下的緣份」巴打等批
無舊登ac擺係到睇運氣，請耐心等候
綜合下載寶庫2號(由米羅巴提供)
擺Email去，請耐心等候
[所有劇集、電影於星空寶庫]
常見問題：

巴絲打區：

重點連結：

Credit：華田

誤中1001
扮緊工用手機得海量既圖開po 唔知有無重複

新post LM
係咪可以加埋新劇資訊

第一頁

No Gakki No Life

新人留名

新post 留名

1

呢個要搵返其他授權既巴打喺template 到整返先

Shiranaizou

新POST留

新post留名

咩綜藝嚟

171026 食嫌王決定戰

法國上年乒乓宣番同之後既綜藝一集都無睇

新圖呢 毒佔

結衣、好きだよ！

仲有第一頁留名

係喎 留埋先

提提大家又可以換檯曆、掛曆了

廣告講果句

其實我唔係好明果句講乜

死圖既

蘆之湖？

上水留名

又扮新人

玩踢爆呀

心姨

想快d睇新劇 幾時播

一齊去睇

講緊電影劇

電視劇

(FF) 香港咁遲先上係咪要就5人組schedule 來香港宣傳

雖然我都想, 但係結衣新劇十月上喎, 結衣會嚟嘅機會應該同0無分別

山P都要搞唱片同世界巡迴演唱會

所以都只係ff
戶田十月都有劇

看來Gakki一直唔玩同internet有關只玩相機幫友人拍照係明智的~

獨佔

越紅越多人留意，壓力更大，加上佢咁忙，唔玩抖下好過

藝人玩得就預左有hater 如果會放上心既話真係唔岩玩

好惡

塊面

正

耳珠

咀仔

想睇gakki做奸角

各位番學番工的痴線佬事事順利

結衣、好きだよ！

Yes 獨佔 More then 7 hours this time

下面d痴線佬回覆block晒？

#86同#87 已相隔超過七個鐘

扮工未訓醒 自

係咪on9 我而家個心好唔舒服

好傻仔，定係自己嚇自己

hi

好得意

獨佔領

我睇左起碼5次未來的未來

CB上果陣一定捉佢同我睇10次

劇場版コード・ブルー ドクターヘリ緊急救命
上映日期 日本 2018年7月27日
發行商 日本 東寶
票房 日本 83.28億日圓（至2018年9月2日）

上映睇到落畫

你同我睇CB上映睇到落畫?

火曜日
又重刷逃恥了

5次未來的未來
我有諗過去睇 但係見d 評價太兩極
驚中伏

咁好睇

我都覺得麻麻，加上我無用心睇

治療師要J星野源把聲

麻麻地要捱5次

真心喎識欣賞偽毒源
除左首《戀》之外 其他完全聽唔入耳
尤其是首多啦A夢 簡直係摧毀童年
一啲都唔似動畫歌

咁唯有死頂

各位ching你地好
想問下 唔知10月尾去日本仲有冇得睇code blue 映畫

又一個白石腥些 (定係舊人改左名？ )
10月尾應該香港都已經上映左
日本就可能微d 始終都係7月上映既戲

唔該哂ching
我係新人
白石大好き

我諗都就落畫 我呢幾日路經d大戲院都係得返一日一兩場

路經都唔入去睇

同朋友去 佢地又冇興趣 無謂單獨分開走咗去啦
我都預咗冇機會睇 等香港上仲好過

lam

咁快落畫?
我見柯南近年起碼播3個月
CB個勢好好喎

怪盜偵探山貓有一幕龜梨重遇堀北真希 講"野豬power注入" 山貓認左自己以前係野豬大改造修二

突然ff 龍櫻既山p gakki經特訓班入大學讀醫 去左codeblue 長澤去左做信用詐欺師

腦補完畢

...

又一日 好攰

啱啱重溫mbmh
發覺有個左手法則
學識可以識女

最新一期好似出左

好彩我已經有結衣
唔洗再特登搵女

哇好靚
入坑有咩介紹係必買

又有買買買成員加入

買唔到

每日睇結衣
心情都好啲

信和有 貴過哂其他過期Nylon JP

岩岩youtube見到

有無巴打知邊到有中字翻譯ver?
有部份聽唔明講咩

Legal High SP1特典

Legal High SP2特典

我要斬死安達呢個仆街

gakki做cover既Nylon Japan係特別貴 amazom JP都係十幾二十算
貴既可以過萬yen.....

Amazon 過萬的，喺日拍會平啲(yen 價), 但計埋手續費就好難講邊個平。

code blue電影香港係咪10月上 ？

Hope so

傳聞係咁講啦
最好就愈快愈好

我見到有寫真集

用代購AMAZON 都要收

不過通常AMAZON 因為即購所以大部分罕見+平都會俾人掃. 除非你咁好彩搵到啲未俾人見到嘅嘢

如果純白/水漾青春建議上AMAZON 買,無記錯係送香港,計埋運費都平過炒價

兩本都喺日本台場買到
好記得果日原本無諗住買野 點知行行下書店見到成棟結衣寫真
我以為眼花 仲問個FD 我係咪有幻覺

感謝各位巴打既建議
決定去日本再搵下

gakki寫真應該唔難買既 但要平就可能日本買
y拍gakki cover既Nylon Japan都唔平得去邊 計埋手續同運費

結衣bb

睇到1:03就可以息左去

今朝起身有陣秋天既味道

香港有既話 巴打們應該鬥快折走攞返屋企

朝早係幾涼既，不過一到晏晝又係熱到痴線，尤其是落完雨，個天氣又濕又焗

坤

偽毒坤不了

依家咪又係焗到喊

因為落完雨

拆開左包裝？

係
多咗本

偽毒坤要用假音上
櫻井真音

講真佢係嗰三個入面叫聽得入耳
另外嗰兩個日本人先出事

豬隊友
三隻小豬組合#

可以pm嗎

唔知星期二係咪又有發佈會

動作片出道

twitter見到好似話最快今日會有埋新劇第一批宣傳照

今晚

イメージPRというのは日テレのいつもの呼び方らしい。いわゆるティザーというか、予告編までいかないスポット映像のこと。日テレ３ドラマ合同だそう。

新垣結衣・松田龍平主演
水10『獣になれない私たち』

今夜の初だし映像、まばたきをせず、お見逃しなく。

#獣になれない私たち #けもなれ

期待

結衣 流出

正啊有新消息

留名

結衣I love you

結衣好可愛呀!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

10月10日

直播台要重出江湖

10/10!

呢pair我好ok呀

哇！！！！！！！！

終於唔洗鬧住睇

結衣笑聲

到時直播台等你地即時翻譯對白

咩意思 你指要我錄笑聲?

拿 係你自己要錄 唔係我叫你錄
分清楚先

開sem 動力

錄完放上drive 做電話鈴聲

做鬧鐘幾好 朝早聽到都會笑住起身

啦你咋 我無架

米仔聽到結衣把聲唔笑

我唔需要錄黎做鬧鐘 我起身望到佢就笑

塞仔

剩係編劇已經完勝

係時候啦

我唔想聽米羅9up呀

會變左笑片

到時應該 塞仔定 結衣

定兩個都

你 塞仔夠

無錯 結衣有我搞掂

終於有新劇睇

香港CB上先定係套劇播先?

新劇個LOOK

結衣揀我

第一個排除既目標

第一次見呢張圖
利申: 負皮左

加拿大好正

Making見到好多加拿大

想知呢個page既admin係咪巴打黎

應該唔係

你同塞都好易認

Wallpaper

白滑結衣

加拿大都好白滑

痴線 靚到暈

又後生咗

最後果個
諗起痛痛飛走了

好似遊魂野鬼

好正呀

無save
Btw米羅佢話你變態喎

變態仔米羅

見到日本新聞話富士電視台見上年cb3 收視率高想考慮開拍續篇 甚至係1年拍1次
仲話因為cb 除左第一季主演既山p係高人氣之外 其他女角而家都已經係主演級既演員，特別係近年人氣超高既結衣
所以只要結衣同山p 肯拍續篇既話 有可能變雙主演

不過我覺得都只係報紙佬9up

再拍無所謂
換撚咗個編劇先

換野木亞紀子

搵返林宏司啦

有Quo card

邊個都好
換咗安達就得

到底點解cb3 要換走佢

會唔會係林宏司本身打算寫到2就完，所以點都唔接3

硬係覺得個蒙豬細眼好咸濕

好靚

遊巴

咩事

好似係林生同富士不和

富士

換編劇都咪再拍啦.....結衣一年一劇,年年都拍CB咪以後都唔再拍新劇....

岩呀 白石黨都係咁話
cb3 同劇場版換個垃圾做編劇已經中左2次伏
唔想之後年年都要一路睇一路屌套經典作品

除非 結衣唔再1年1劇 就另計

好難唔一年一劇

btw 岩你....

唔通結衣新劇用airpods

買買黨

一陣係松田龍平用

me死都唔買, 帶開入耳

仙子降臨

咁落去要打去card center加大信用額

但可以過兩日就出二代

二代入耳可以考慮下嘅

QOU其實黎? 見d雜誌成日抽獎送女星既QOU卡

等新劇睇下結衣係咪用佢先
用住個半爛耳機捱多個月

其實我唔知
我估係電話咭 之類的電子貨幣

你當gift card咁

圖片為電話卡跟QUOCARD的比較(綠色寫著105的是電話卡)
QUOCARD跟電話卡大小差不多 厚度也相同(都是薄薄的一張)

QUO CARD其實就是商品券 面額從300-10000日幣不等

我貼的圖片就是1000日幣面額的QUOCARD

以前還在唸書時 除了收到圖書卡以外 QUOCARD當作禮物贈送的也很多
有些網站上的抽獎問答 也會贈送QUO CARD

用完當yes card儲

用完會多咗個洞
但會平好腕

作為買買買黨
梗係買一張有洞 一張無洞

好想要

結衣，好きだよ！

官方咩料呀
嚴重劇透喎呢個

官方當會去睇嘅都去咗睇

有時真係諗唔明日本官方
好似mix 咁 套戲日本都未上映就已經放左製作特輯出來

做乜鬼quote 左入去

btw 琴晚張圖係結衣隻手呀

新劇好似請緊人做臨記

劇透片wtf

CB票房86億

5個主角嘅威力

以為宣傳圖係p原來係一齊影

原來有Kamen rider build

巴打識嘢 佢幾好戲嫁

結衣好似肥左
肉地

仲有黑木華

戰兔
田中圭做深海晶男友

有冇人有睇一拳超人個post
笑到我痴線

羅師傅果個真係好似

衰鬼

個po 好歡樂

獨佔深海晶

有無痴線佬覺得淡妝結衣靚過濃妝結衣
次次見到結衣化濃妝就諗起LH2

一直都係咁講

可能係結衣本身已經夠晒靚
再加埋化妝上去就變左畫蛇添足

新垣結衣,松田龍平,菊地凜子

完全係戀愛部屋班底

買！

但通常呢啲好厚,好阻碇,仲要買兩本

唔夠少年週刊厚

濃妝結衣真係

買買買 唔該曬巴打

日本買？
定係之前空井巴多左果本？

巴打果本 欣賞左成晚

點樣可以成晚

獨佔森山實栗

ok 咁結衣交比我

全日無人

有啊

加拿大

最後2日廢青生活

我每飲完一支十六茶之後都會同我女朋友講分手
因為我知道，佢已經唔再明白我
佢唔知道我o係搵十六茶所經歷過既有幾多
佢問我飲乜，我真係唔想答佢
咖啡？奶茶？真係膚淺 究竟我仲可以繼續忍受自己既伴侶將d有咖啡因既飲品放入口
每枝十六茶都經過結衣開光，零咖啡因
係經過歷煉，係經過可愛既洗禮
每一枝都有佢既歷史，佢既故事
咖啡究竟有d乜？根本就好似d白痴港女咁，一無所知，戇鳩鳩，生勾
我恨我既人生唔可以好似十六茶
搵到咁多好既伴侶、跳舞、唱歌、浴衣、口號..各有特色
亦搵唔到咁多知音人
有時侯，我自己一個坐o係街邊飲十六茶
我覺得自己係孤獨，我覺得呢個世界係冇人明白我
我買左盒MeltyKiss，我望住盒入面啡色既朱古力
我望唔透，我望唔清究竟呢個世界仲有幾多野我係掌握到
我好迷茫
我離開間七仔，我俾錢既時侯發覺有個OL飲緊十八茶
我望住佢，佢望住我
我地互相點點頭
我好激動
原來呢個世界仲有人買錯咁白痴
我忍住淚水，走出七仔，擔起支Pocky
頭都冇回就走返屋企
或者個OL會問，呢個痴線佬做乜柒
我唔知道
o係呢一刻
我覺得我係屬於Gakki

女朋友
偽毒

女朋友

呢篇野好似以前見過（？）

似係舊文

呢個角度
結衣抬頭望上來既樣

潮文黎

又抱膝

10個鐘無人

避難

D風嘈到好得人驚

利申 無乜料到 阿媽行左去對面飲茶

十號波你話無料到 平時打開龍捲風？

可能我呢個位唔食風

米仔訓地底?

公司橫風橫雨

窗邊勁嘈

啲燈隔一陣就閃一閃

你可以返工見證住成個風喎

橫風橫雨啵

啲風嘈到唔敢入返房

個風聲好似細路女尖叫

有無人見到窗出面有細路女被吹飛

Cls

好き

噪仔踩咁耐開始精神失常

OT令人痴線

我老婆不嬲靚

結衣令我痴線

塞仔屋企好大，有米

聽12日之後先好落波啊
我公司吹爆左玻璃，我唔想返去收執殘局

根本聽日就唔應該返工

停工停課啦應該

唔好呀 一日唔落波一日我都無得收工

噪巴OT左幾耐

噪仔捨己為人

返工都唔知點返, 地鐵又過唔到去, 巴士又行唔到

尋日朝早到依家

聽朝六點應該會落波架喇

誠哥要開市

頭先見九巴新巴app 話聽日日間巴士都暫停直至另行通知
到時如果政府轉3號波 點知無巴士又無地鐵

咁噪仔要幾點先返到屋企

DKLM

行路返屋企

跟住噪仔上報

求塞仔收留

噪仔係咪濕晒身

Me室內
空井濕哂？

今日就算係室內都驚，成棟樓都搖的

今朝有幾個鐘d 風勁到真係驚d窗會爆

五點二十分改掛三號強風信號！

地鐵真好撚多人

放工？不過無車俾你走喎 係公司訓陣返埋聽日個更先走啦

今日「真．交通擠塞」

結衣、好きだよ！

今日first day 返工
落到樓下2邊行人路同2條行車線全部都係爛樹

訓得太多 訓到對眼腫腫地

你嘅first day睇黎都好深刻

小心啲啦

係一個好好嘅開始

返左大半日
岩岩我部mac book 先送到我手上
然後叫我今日睇住d tutorial 去download software 先
話其他野聽日先再算

我返左幾日都仲坐緊.... 依家日日上youtube

木子日日返工睇戶田同結衣

我研究緊macbook pro 有咩好玩function
利申：人生第一次用

純粹係想搵d野比自己做
要坐到7點

第一戒：心中不可有結衣以外的偶像，也不可侍奉他們
第二戒：不可獨佔，大家要互相分享
第三戒：火曜日為擁抱日
第四戒：每日都要飲十六茶
第五戒：每日最少一粒Meltykiss
第六戒：不可以遊車河
第七戒：每日都要睇結衣啲劇
第八戒：不可妄稱為結衣老公
第九戒：每日要跪拜結衣POSTER
第十戒：起身，進食，訓覺前要讀一次結衣禱文

醒起今朝喺新公司briefing巡樓果陣發覺有幾個位都有枝十六茶

癡線佬無處不在

可能mon緊po

[member知道係咩嚟了係咪都係雙封面？見到佢有個增刊 [/member]

cb劇場版票房88.7億
上唔到90, 100億

上次係日本趕唔切睇呀

下個月香港上果陣睇多兩次補返

準備好
應該唔止睇一次
如果有時間

[國際級賽事]#妙麗 地震女 劉亦菲 鄭家純 18-19 LIHKG環球女神冠軍盃分組賽E-H組第一輪投選專區

#4 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

無時間都要睇

今朝好似有結衣

好期待

條褲「優」到咁高

Fashion 嘅野
我都唔識

好浮突

頭先食完飯 喺間工廈入面既餐廳行出來果陣
聽到隔離間鋪勁大聲播緊結衣1,2年個雞仔麵廣告
仲要係咁loop

邊間鋪頭？

觀塘某工廈11樓《鰹烏冬》隔離
播緊呢期既廣告：

台灣將結衣新劇譯左做「非獸性男女」

下次再經過入去睇下有幾多野係偽毒源既先

睇完Mix ,gakki同瑛太都幾襯
估唔到永野芽郁做小三
最估唔到係女警係中村杏 佢做anan封面正

仲要高Gakki成個頭

見到依個組合又想睇多次戀愛部屋

收工即刻衝去搗亂

ユイ

講咗成年都未買

炒到好貴

好似confirm 左新劇主題曲

唔知結衣會唔會再跳舞

正
不過呢，唔治癒師事
戀係真係好聽

你班友，我唔搬得去觀塘啦

你應該扮係係觀塘，個個去搞事，咁自己咪安全

已經比治療師(有棍) 同化左

塊面咁大，有排
用曬d口水啦

佢係觀塘都扮唔係觀塘啦

放工立即去

比嘉ig 最新張相

amazon 有啦

飲定3L水先

留名等睇新劇

又呃負皮

買左兩本

以為雙封面

係雙封面喎好似

掂，無買錯

露額頭靚啲

期待AMAZON

喂 靚到暈低啦

個咀

換左新電話留個名

新人留名

幾時有新劇，同埋有簡介未?

CODE BLUE 3咁耐都冇1080P RAW，明明前兩季都有

10月10號
另外記得睇今日子

CB3 唔緊要啦
基本上都唔會重刷

今日子最高！

唔通呢個係新劇造型

好正呀好正呀好正好正好正好正呀呀呀正正好呀正好呀正正呀呀呀好

新垣結衣世界第一

啲圖有冇無水印版

成熟風

差副眼鏡

Gakki

最尾個張對鞋
D腳趾若隱若現

同好

嗚呀
唔得啦 要打

去加大信用額

除一半剩係用腳趾了下了下對鞋

唔意外

屌睇完成大段跟住最尾補句做唔到

其實十五下真係無乜用

0–>15好大進步啦 不過都係做唔到

睇完再不誘拐了，扭橋扭到

結衣扭甩戰隊個頭.gif

冇人
咁我獨佔啦

新旅色

靚到

同結衣1泊2日refresh trip

我見到仲有其他圖喎

戀愛了

係 果陣一齊去旅行順便影埋

有冇人認得

係旅色呀

新wallpaper

對腳趾

我女人

結衣

買買買！

好大雨

`

不得了不得了

旅色有實體版?

我以為真係有, 想買

求link

Nylon Japan洗唔洗1500yen呀

原價唔使

結衣有實體版

原價都1200yen咩....其他好似幾百yen

原價620yen
Nylon Japan我買返上年過期都要680yen + 0.5kg轉運 30幾蚊

過期Nylon Japan 貴定平真係睇cover係返個 gakki個本真係貴 1800yen都見過

呢張做電話wallpaper 一流

星空巴
我轉左用呢張

新劇上水

呢輯相真係好靚

咁運法貴唔貴得過香港炒價

怕運送過程壓皺同折到有㾗
新出既都係香港買算 貴既過期野先亞馬遜搵

有兩秒新預告

中秋節快樂，久違了

各位巴絲打
中秋節快樂

我係塊玻璃

我係逼結衣個男人

我係結衣手上塊pad

想問有冇結衣gif 打包集

我唔見左巴打以前改legal high改圖gif
類似毒男玩電腦,之後話連登d唔咁痴線果張gif

寶庫有齊cap 圖 + gif圖庫喎

好多偽毒出哂去
好彩我都陪緊結衣

我幫我老婆影既相正到

眼訓就唔好上連登啦

睇錯「我老婆幫我影嘅相」

有冇第一張原圖

帶帽個幾張正到

早兩頁咪有痴線佬upload 左上來

btw 全set有字版喺#744
無字版喺#750

10/10

想快D睇

睇來開始會出現田中圭必須死
btw 到而家見到既宣傳/預告都唔覺得係雙主演

松田龍平個樣好咸濕

造型有d小稻稻味道

真係唔知點解佢細佬松田翔太靚仔咁多

我真係第一次聽松田翔太靚仔
松田龍平靚仔好多喎

兩個都

根本就係小稻稻

OL

新劇

長髮OL

比嘉、四眼、山p 一齊去台場teamLab

teamlab好好玩

點解唔出實體版

認真？
7月去完台場果個
覺得好玩又算唔上 係有d 視覺效果衝擊下咁啦
最有印象係入面個冷氣好涼好正
因為當時日本成個禮拜都40度

我9月頭去 都係台埸
可能一班fd入去瘋狂派膠所以覺得都唔錯

結衣bb
竟然15個鐘無人

好型

依個造型好靚

急不及待想快啲

似係空飛個種格

居然冇獨佔？

眼鏡

嗚呀

With無買錯

with 內頁唔同咁有誠意

不過nylon 張絕對領域仲正

小心啲 剪咗你條脷

絕對領域

結衣西我面

世界第一

結衣笑先係最好
不過西面都好靚

Gakki Smile

到貨喇

好厚好重，千祈唔好用集運

啱啱出咗貨

BB打機個樣好charm

野木成日po 拍攝現場既趣事

嗚啊

Nylon

好癲

結衣連還擊殺，死去大量士兵

眼神,大脾

點解今次新劇好似無乜宣番既消息

反而有好多新相睇

下星期先開始宣番,好似係

呢張真係不得了

好似NYLON JAPAN(ナイロン ジャパン) 2018年 11 月号

sogo買好貴 十幾算

冇咩所謂，上網要運費都差唔到幾多

信和平

信和平過SOGO

雜誌信和新出既點到平過7-11 OK 誠品 sogo
寫真就真心amazon好過

格價L

之前啲雜誌SOGO賣7X ,信和賣成舊水喎

起碼NYLON blt nonno都唔係同AMAZON連運差好多 就廢事等同運送中有咩閃失
過期雜誌個價就睇cover人氣啦

好想快啲睇
獨佔

仲有十日

結衣、好きだよ！

好期待

獨佔十日

獨佔一世

你收到工先再講啦

傷口上灑鹽

腳

結衣
空井

唔該巴打

今次結衣唔上閒聊007

未公佈姐

應該得田中圭上去宣番

點解田中圭(暫時) 宣傳得仲多過2位主演

邊到有得睇smile

寶庫

巨大大砲

巴打又改名

原本想改名支持下新劇 但係詞窮諗唔到點改好
等正式播果陣再諗

野獸大師

野獸結衣

未開黎睇

同結衣飲啤酒

結衣髮線都幾高

結衣矮過我
原來米倉涼子得168，但感覺好高，可能係佢拍戲成日著幾寸高踭鞋

新相？
原來第1集仲未拍完，最後一集會唔會趕唔切嫁
（之前聽嗰講法係播第一集嗰時，有三四集存貨避突然天氣惡劣拍唔到外景，最終會最後一集前幾日就啱啱好剎科）

千年一美真係好矮
中村杏

gakki係咪報細數 感覺有170左右

上星期啦

個造型有逃恥白合子FEEL

罰你睇空飛10次

おやすみ

#周子瑜 麥麗素 石原聰美 宋智孝 2018-19 LIHKG環球女神冠軍盃分組賽E-H組第二輪投選專區

#2 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

投極都仲有嘅
不過已投

見神殺神，遇佛殺佛

贏到開巷

無人獨佔結衣腳趾

好耐無見呢張相

儲咭儲到荷包硬化

你個啲咁貴

好小留言
Share 下先

呢張gif 真係

IG呢排成日見到D 同人CB小說tag 左#新垣結衣
仲要全部都寫藍白 + 寫白石出事
見親都BLOCK 晒 但係BLOCK極都仲有

日文同人?